有冇女介紹

我靚仔又有錢，有冇人愛我？

冇

就你啦！
你靚唔靚架？

連登冇女人